dllm無再傳fake news, 煙仔何單野蘋果已講炒車

淪落到出假新聞做乜鳩？七日後仲要再傳，咁不如大家做content farm啦，最on9係有人係twitter forward content farm比solomon, 好撚多豬隊友

facebook gp 好多呢啲on9

不論黃藍都係無條件相信自己想信既野

蕭生一早講左好大機會唔係佢啦

又中

d人唔聽炒車有咩計

蕭生分析過

Push

你睇蘋果啦，蕭佢老味咩，係根本無發生過

sosad

一早知啦，唔算係fake news。
基本上出面都肯定係煙仔何，俾人問話幾粒鐘，呢part無錯。

錯嘅只係佢無被拒絕入境，佢係自己覺得冇癮所以返香港。

但講真，同拒絕入境根本就無分別。當呢d愛國商人知道入境會被查問幾粒鐘，佢哋仲會唔會嘗試入境？根本就同拒絕入境無分別。

兩回事啦，咁咪寫番比人問三個鐘，做乜撚要寫「拒絕入境」？咁都無分別？

同埋係咪煙仔何根本連爆出黎既陶傑都無講過

燈力不再

弱智fake news

每日有幾多個香港人搭自己私人飛機飛去美國呀？
傳得出嚟嘅都99%真啦，呢d係簡單邏輯。
乜9都話要證據先討論得嘅話就咩都唔洗傾，你有證據十一哥衰十一？冇嘅話話佢係十一哥又係叫做炒車？

同埋田二少話佢成功入境，你邊度見到佢自己無癮所以返香港？

每日有幾多我又真係唔知，唔啱你比個數據出黎然後講我聽你點filter成煙仔何？

田二少都無話過自己係男人啦。
你一定係細個喺學校乜都要拗重要沾沾自喜，俾人杯葛果d 古怪同學。

其實你知唔知咩叫邏輯？

1 比人問三個鐘同拒絕入境你話一樣
2 你話佢無入境跟住走，但田二少話入左境
3 你話無乜幾多人有私人飛機，講到有數據，我問你點估99%係，你話田二少係男人例子

救命，你其實讀緊中幾？

我讀緊小學一年級咋，你繼續眾人皆醉我獨醒啦。矯枉過正係最令人討厭嘅事。

你應該好快就可以玩單機版連登。

唔關事
佢講事實
唔係預測

事實證明, 藍黃都是中國人

咁不如大家鬥做content farm啦，豬隊友，solomon上次點解回覆你有無follow架？因為有人forward左content farm關於煙仔何單野比佢，佢都無講過佢有行動

咁撚多子彈仲做假新聞仲以為自己好有邏輯，你快啲去forward比solomon啦

要唔要content farm list? 我有一堆實幫到你噃

連登好多小學雞係咁, 特別CCTAI

平時點講無問題，但再唔檢討又一次柒出國際，本身大把彈藥，攪到hk protesters無晒credit都唔知為乜

除咗有冇入境係有爭議外睇唔到單報導有邊忽係content farm

煙仔何自己都疑
以佢咁臭串既性格冇可能唔衝出黎否認

但係最大爭議就係入唔入到境，入唔到同比人問完再入係好大分別

我無話一定唔係佢，只係大家傳到咁，連有無入境都錯，咁仲有咩意思？

咁只能証明詳細情報不明, 唔等如就係content farm

有冇入境只有當事人自己知, 唔一定係錯

咩不明？田二少咪話入左境囉

加一啲錯既野唔係content farm係咩？

Content farm好多時成個標題同內文好大分別，因為大多數人只睇標題而無睇內容，然後就直接share

田二少講左喇，呢單風source係陶傑，陶傑講左係田二少消息，蘋果訪問左田二少，你有無睇蘋果段內容架？

報導已經講到明係傳聞, 信邊個自己決定

都話蘋果訪問左陶傑同田二少咯

推

TUI

一, 上面都講左
假既話
以煙仔何性格點會唔串9返你

二, 一個有錢佬會唔會浪費自己時間飛咁遠
先"留低"個一陣

push

情況就好似你上強國
你係"入左強國境"
但比人問候左3個鐘
之後走返香港

咁你朋友都可以話你入左境
同自己無癮自己走

邊度有話佢停一陣？田二少只係講左佢成功入境

已經越傳越亂

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你有無睇篇報導田二少點講？定根本無睇就用連登講既野黎討論？

親共富商被拒入境美國，田北辰證陶傑流料朱媛假新聞 (陶傑，田北辰，何柱國，朱媛，朱鎔基) 文昌講政經

全國政協委員何柱國

香港作家及傳媒工作者陶傑日前在一家網媒爆料說，香港某個在政治界不算活躍但親共的富商，搭乘私人飛機抵達美國，結果被入境官員請到「小黑屋」談話，3小時後被告知，不得入境美國，須原機返回。

當事人係人權法通過前出事，被查問後最後入到境

on9 協會咪痴痴呆呆坐埋一台做fake news

蘋果就係咁問左陶傑來源，佢話係田二少，田二少再講番，第一個post有蘋果段新聞

所以陶傑係炒左車

有班人好有系統做同散播content farm, 仲會用好多假acct, 你可search

林鄭：已受終正寢

巴打個post, 好詳細

人地一早澄清左仲係度傳黎傳去打飛機

今日仲有兩個熱門post我先忍唔㒓開呢個post